(政治正確)所有獨派都係愛國派 國家就係香港!

唔該唔好再混淆視聽
愛大陸個啲人要叫愛中國派
愛香港嘅先係愛國派
國家就係香港!
唔可以比人話唔愛國
我地留係度嘅都係愛國者 香港國!